見到d連登仔反丁屋好失望, 眼紅冇問題, 做豬閪先係原罪！

眼紅病因為你出身低賤貧窮, 咁其實冇乜嘢, 但最大鑊係你應該正視嘅敵人你卻唔知唔敢！

鄉黑套丁只係婆仔數, 對社會影響同街邊無牌小販差唔多.

中半山咁多釘官, 忠誠廢人, 你哋唔去睇下？佢哋d鄰居都係藍屍支持者, 咁耐冇人爆料, 你班賤民唸都唔敢唸, 仲學舌打土豪分田地肉麻當有趣, 其實你哋係豬閪你們知道嗎！

你鄉黑？

好撚失望, 日撚日講埋d痛哭送車送頭, 冇撚用, 天生係豬係羊, 同大陸奴隸冇分別！

我估我會退出連登呢個廢地.

丁權風暴

黨要完善基本法的親

鄉黑套丁只係婆仔數, 對社會影響同街邊無牌小販差唔多.

係囉，差佬都係使用左少少武力去制服手足，少少受傷咋嘛都冇死....

班仆街又唔諗下佢地係新移民嚟架咋，禾地圍村人先係真香港人

點解中半山d居民同屋邨仔分歧咁大？因為眼光囉！

屋邨仔比黑狗打殺, 比黑官判監,
屌你老母剩係得痛哭, 喊, 唔公平啊, 哎吔新界人有丁屋呀, 香港致衰有丁屋呀, 批鬥佢哋啦, 鬥完就爽晒嘞！

唔洗講咁多，你霸住啲地唔比我就係原罪 想我幫拖就分地比我地
利申共產主義者

而家英國比你班綿羊走, 就快d走啦, 留喺香港獻世咩, 作為一個豬閪唔使唸咁多.

抵死唔抵可憐
吹咩

家下比人搞就扮可憐話人唔幫你

當日你地係直頭出手打你家下叫佢幫你地既人

收啦, 你有乜資格講？你個腦裝屎架咋.

即係我支持丁屋你就好開心？？

就係要等共產黨共鳩你班鄉黑D地 屌你老母

第一個回覆已經秒左

你哋應該虛心啲, 聽黃世澤講乜嘢

唔好誤會，同丁屋一啲關係都冇
係笑鳩你班鄉黑奶完共做condom仔姐

成班垃圾, 智商等於大陸農民.

屌原來係打手，仲要係咁廢閪既kol打手

低級到呢，咪柒理佢啦！

點解你唔向權貴跪地求饒而係向班極權之下無力自保無權無勢嘅人發難渣

又係你條鄉黑牛屎仔

因為班垃圾係垃圾, 爛泥！